如何用文字信息隱晦式求婚？

女友轉數唔算十分快，但都算唔錯
最好唔好搞笑方式
最好唔洗要解釋都可以明，要解釋真心老尷
連登有愛

我想同你生bb

認真post

轉數唔快，咁如果唔答係唔明定拒絕?

上次有個post樓主個女朋友畀左個價錢佢

有巴打搵到係結婚證書手續費

我要同你結婚啊臭屄

我想同你講好耐架啦
風向無論點吹都好
永遠你都係我至愛
所以我求神拜佛
想睇你著婚紗個日
無論你有咩嫁妝都唔重要
就算兩手空空畀唔到咩我
仍然會夠膽講句我好幸福
希望你明白我心意啦

咁真係幾難估

我想同你係紅綿下等價交換

好似好直白
不過可以作為參考
🙏

只想有日可能與你同姓的身份

打斜

我知，但內容中已有結婚嘅意思，所以我可能會按呢個格式改內文
thx巴

呢句幾好，thx巴/絲

唱歌比佢聽

我想每日訓醒第一個係見到你

直頭會後悔

不如去飲 順便做主角

依家都已經係

如果將來老婆係你就好

諗左1秒...都唔錯
thx巴

咁隱咩晦呀
直接d啦

又好似係

認真嘅嘢當面講啦